依個財演真係。。。。

即係升定跌？

呃飯食姐

無咗圖爺已經唔洗睇

好懷念圖爺

點呀。反手沽到平返29000開始不停call到27600都不停call條數
威水啦

指數升
指數Long put 跌

似足您

高開低收

幾靚仔

會唔會低開低走

知唔知佢個grp剩番幾多人

點解布蛇唔入淡友po

咁開市總有升同跌嘅

點同呀！

牛軍手足準備

一係升一係跌 一定中

琳琳

係咪玩野

你睇股定睇女架

點

其實d財演好慘 而家大家都識笑佢地

明明 十年前d財演做同一樣野